大家聽下呢段錄音

頭三分鐘既信息，信唔信自己判斷